網上平台+ 無大台既弱點就係咩都俾人知道晒

基本上所有示威行動既建議都俾人睇通睇透
俾人諗晒解決方法

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU

冇野架
啲野佢知都擋唔到
我打開口牌
10000入去機場諗即唔即場買機票
佢可以做得啲咩